\section{Murádi}
\songauthor{Toncek, Vojta / Toncek, \trikopi}

\ch{Dmi}Poslechněte baladu o \ch{F}muzikantském \ch{C}žití,\\
\ch{B}i když se to \ch{F}často nestá\ch{C}vá,\\
dej\ch{B}te si něco k \ch{F}pití,\\
Ji\ch{B}nak vám bude k \ch{F}blití (z toho),\\
\ch{Dmi}co se v kape\ch{A}lách odehrá\ch{Dmi}vá.

Začíná to nádherně, pár songů, slávy fůra,\\
nikomu se ani nezdává,\\
pak Otomanů šňůra,\\
nakonec noční můra,\\
Dokola se deska ohrává.

Každý správný muzikant mívá vlastní ambice,\\
před jak velkým davem jednou hrát,\\
jeden si ničí plíce,\\
druhý třeba cvičí více\\
a doufá, že by se to mohlo stát.

Krize tedy nastává a kapelou to hází,\\
více lidí hraje na víc směn,\\
jedni jsou v trní nazí,\\
druzí to trochu kazí,\\
někdo z toho kola musí ven.

Jak to ale podat a přitom mosty nespálit,\\
ať se to moc nekomplikuje,\\
nejdřív trochu chválit,\\
nebo po půl deci nalít,\\
dprávná volba neexistuje.

\cht{A \hs F \hs C\#}

\ch{Dmi}V muzikantském \ch{F}světě plném \ch{C\#}murá\ch{Dmi}dů,\\
\ch{Ami}těžko pova\ch{G}žovat pravdu \ch{F}za \ch{E}zra\ch{Ami}du\dots


\vfill
\popis{}
\clearpage
